求大家幫手做一做問卷

小弟宜家讀緊cc
份問卷會要求respondents填email，所以小弟刷唔到數據
同埋麻煩各位最後student number填19001611A

開啲假 email account 囉

你啱，不過樣本越多越好

Done! 求互填
各位路過嘅大學生
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

done

謝Ching

Done 咗

互填互填

done!

J圖就樓主出
著數就你拎

幫你做左

thx